人總要面對現實生活，網上鳩up到自己幾把炮都無用

青山道月入30萬

人總需要勇敢生存

睇一睇user name 笑而不語

屈狗輸到痴撚左線，日日開下膠post做傻佬仲開心 不過又係無人理

屈狗好慘 又冇拍過拖 又讀IVE 仲要係青頭仔

Tb 總要俾男人征服

請問 我唔係屈機男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?